點解個社會成日幫咩低下層 係佢地自己冇本事關人撚事？

你好撚多錢 你比曬佢睇下

你幫下咪知

你住緊嘅地方都係人地幫你起
點解你要人地幫？

我真係愈黎愈質疑連登仔既平均年齡

呢個世界無窮人唔得㗎
尤其在職貧窮嘅人，佢哋對社會貢獻好大

穩定社會作用
當呢班人窮到飢就會犯罪
有錢人想繼續奴役d人
咪比少少錢佢地 又餓唔死 但要繼續做野

比得起錢佢地就自己黎嫁啦 大把人做

係呀 係唔洗幫佢地姐 做就梗嫁啦

其實邊到有人話要你幫，人地有手有腳做野。係啲有錢佬仆街剝削，又唔見你屌有錢佬？

咁人地有本事幫又關你撚事咩

咁你係窮定點 簡單d

人地幫得梗有理由 有錢人應酬下打下飛機 買個安心安慰乜都得啦 你估會蝕底咩 跌得起個d真心唔care
個d借得到既低下階層更加係人地本事添啦

( Show Blocked User - 殺豬花可娜 )